報道指中央深圳設指揮中心應對香港示威 擬撤換王志民

《路透社》引述消息人士報道，為加強管控香港反修例事件引發的動盪，北京在深圳設立危機管理中心，並考慮撤換中聯辦主任王志民。報道引述中國官員指，國家主席習近平每天都從深圳紫荊山莊收到有關香港的書面簡報，又說紫荊山莊已經成為「前線指揮中心」，負責協調和監督香港的局勢。報道又引述知情人士表示，北京對中聯辦處理香港危機不滿意，認為中聯辦誤判香港局勢，和香港市民關係疏離，正考慮撤換中聯辦主任王志民。

2019-11-26 10:02:48

中聯辦係咪要正式全面換新疆官員頂住檔

紫荊山莊2014 本身都係到

成日話誤判形勢 夠薑學Donald Trump咁講叫習近平落嚟親身同前線接觸囉

出曬聲重扮

本身撤換
爆左出黎
換就樣衰
所以可能係自己放風出去

又放風
而家香港人都覺得消息人士=9up啦